Documento gerado sob autenticação Nº JFI.933.899.UJM, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7501                  de  14/08/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°37421,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BERENICE BARBACHAN E SILVA (Siape: 0357664 ),
 para substituir   ROGER KELLER CELESTE (Siape: 2203432 ), Chefe do Depto de Odontologia Preventiva e
Social da Faculdade de Odontologia, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
06/08/2017 a 19/08/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 14 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
